{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006094",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1010939",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수유 솔리드 호텔"
    },
    "text": "ソリッドホテルは計40室の客室を保有しています。このホテルは、スユ駅、花渓駅、香織駅に近い位置にあります。韓国語で言語サポートが可能です。宿泊中は追加料金が発生する場合があります。最新式のリニューアルが完了し、訪問者の評価が高いです。多くの人がソリッドホテルの広くてきれいな空間をよく利用し、手頃な価格の特室と便利な駐車スペース、そして快適な宿泊環境を満喫しています。お客様は親切なサービスと清潔な施設について強調してレビューを作成しており、部屋の大きさや浴槽などについても言及しています。ただし、一部のレビューでは匂いに対する不満が言及されることもあります。一部のお客様は掃除の状態と管理が少し足りないと感じますが、宿が立ち遅れてボイラーの問題や臭いの問題が発生し、一部の物品が古くて物足りなさが残るといいます。しかし、全般的に職員の親切さと部屋の大きさと清潔状態は良いという評価が多く見られます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ソリッドホテルは計40室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ソリッドホテルはどの駅に近い位置にありますか？",
            "answer": "ソリッドホテルはスユ駅、花渓駅、香織駅に近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルで言語サポートは可能ですか？",
            "answer": "はい、ソリッドホテルでは韓国語での言語サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊中には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ソリッドホテルのリニューアルは最新式ですか？",
            "answer": "はい、ソリッドホテルは最新式のリニューアルが完了しています。"
        },
        {
            "question": "ソリッドホテルの評価は高いですか？",
            "answer": "はい、ソリッドホテルの訪問者の評価は高いです。"
        },
        {
            "question": "ソリッドホテルを利用する人は多いですか？",
            "answer": "はい、多くの人がソリッドホテルを利用しています。"
        },
        {
            "question": "ソリッドホテルの特室は手頃な価格ですか？",
            "answer": "はい、ソリッドホテルの特室は手頃な価格です。"
        },
        {
            "question": "ソリッドホテルには便利な駐車スペースがありますか？",
            "answer": "はい、ソリッドホテルには便利な駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ソリッドホテルの宿泊環境は快適ですか？",
            "answer": "はい、ソリッドホテルの宿泊環境は快適です。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューではどのような点が強調されていますか？",
            "answer": "お客様のレビューでは親切なサービスと清潔な施設が強調されています。"
        },
        {
            "question": "部屋の大きさや浴槽についてのレビューはありますか？",
            "answer": "はい、部屋の大きさや浴槽についてのレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "一部のレビューでは何に対する不満が言及されていますか？",
            "answer": "一部のレビューでは匂いに対する不満が言及されています。"
        },
        {
            "question": "ソリッドホテルの掃除状態と管理についての評価はどうですか？",
            "answer": "一部のお客様は掃除の状態と管理が少し足りないと感じます。"
        },
        {
            "question": "ソリッドホテルでボイラーの問題や臭いの問題が発生したことがありますか？",
            "answer": "はい、ソリッドホテルでは一部の物品が古くて物足りなさが残るという問題が発生しました。"
        },
        {
            "question": "ソリッドホテルの職員の親切さと部屋の大きさと清潔状態は良いですか？",
            "answer": "はい、全般的に職員の親切さと部屋の大きさと清潔状態は良いという評価が多く見られます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 608
    }
}